炮台山電氣道148號

原本post唔到幅圖 驚得滯

天后炮台山手足注意

做咩先得架

咩事

睇圖喇

屌 我住附近

真係要豬嘴護目鏡返工出街

信和場
撐警呀啦

三個著曬隔離裝備救護上左去

真

Push

幫你推

Pk la
係個到返工
好撚彩home office

我屌

呢排唔好翻工

以為你影緊排口罩人龍
巴打小心身體呀

經過啫即刻過對面街走

惹撚晒全香港只係時間問題